

AOP：面向切面编程
Aspect oriented progamming

用户行为统计框架
1.很多个应用都要使用
2.不能跟业务代码耦合
3.性能监测

人为制造一个切面，就像切西瓜切下一个我们想要的面
这块西瓜可以是三角形，也可是正方形，我们可以自定义切面的内容

JDK 动态代理，动态生成一个代理对象
核心技术：
动态代理 AspectJ，遵循Java编译原则，编译修改后的java class文件

步骤
1.aspectj安装
2.安装ajdt Eclipse插件（快速编译）搜索Eclipse marketplace
注意：目前插件支持到Eclipse Indigo版本
3.复制aspectjrt.jar
4.选中工程，右键configure->convert to aspectj project
5.选中工程，右键properties->Java build path->order and export
->选中aspectj runtime library
->反选android private library








